英文題：柑蕉桔梨蘿柚，雁鷲雕狸獅狒 英文點講！

Anal you (am)
Anal you (pm)

Too Long, Don't Tell

Citrus orange pear grapefruit
The geese and the beaver

all day anal

Anal Me
Push Me

fuck your ass 24/7

自覺高汁

Today dick your bulbs
Tonight fuck your ass

ABCDEFG

我唔知點答

Orange banana Orange pear Radish pomelo

Geese Eagle Carving raccoon lion hamadryad